# Добро пожаловать!
Вы подключились к API: auth-keycloak-oidc/myApi-api
### Компонент user-componen4
В каталоге компонентов вы можете найти свой компонент user-componen4.
### Проверка подключения
Для проверки подключения выполнить команду:
curl http://37.18.110.232:8080/service/GetLegalOpportunity -I -H "Authorization: Bearer <token>"